最近想睇多啲關於世界歷史

想問有冇咩書或者網站推介

你一定愛讀的極簡歐洲史

雖然個書名好似好廢，但其實本書將歐洲文明都分析得幾深入